有村架純bb豬/ 偽文青， 扑錯窿篤鳩你地灰啊！

會員偽文青摸西先,有村架純bb豬😘從事不法行為

死韓雞真係無個好人

迷得d韓畜都係弱智

韓g

樓豬=吉岡聖惠

?

All g

唔使扮
你地2個實在太似樣

mary

卡牢一復出另外一個就消失

係
實在諗唔到有咩其他解釋
除左2個ac既人係一樣

佢扮我

收嗲啦 我可以證明佢地係兩個人黎

請

cos

真係兩個人黎架on9

個兩個都係on9